# TPACK The Game

Een implementatie van het TPACK game in Javascript.
De mogelijke woorden/termn voor de drie onderdelen zijn in de Javascript bron aan te passen.

Combinatie van Javascript (JQUERY) en HTML, dus geen serverside scripts nodig.
